龍門冰室張俊傑：我捱唔住，亦見唔到飲食業有曙光了。

佢FB：

瓏門冰室由八年多前至今，經歷了由自己創業發展到有幾間分店，我每日一直好努力做好餐廳。不論是反送中運動又或是抗疫，瓏門冰室一直堅持與香港人同行。

一年前的今日，「張俊傑」這名字面對「文革式」批鬥，日日夜夜不停地受到網軍攻擊，老實講我好想一一還擊。不過與其花時間去解釋畀一班唔識張俊傑真人嘅人聽張俊傑係咩人，我不如靜靜地為香港人做多啲嘢、搵多批口罩番嚟畀大家。

日子難過都要過，捱完一個月又一個月，我一直掙扎中救存，或者有外國疫苗飲食業有曙光，但我捱唔住，亦見唔到了。

身邊嘅人問點解蝕錢都仲要做？因為我唔想一班幫咗我張俊傑多年嘅老伙記失業。

到最後，我只希望有傳說中嘅「白武士」出現，救一救瓏門，保住呢百幾個香港人飯碗。

今日3·8婦女節，我祝：
#林鄭死全家
#若驊落地獄

頂撚住呀，聽日過去食返餐

但蕭生間野好似ok?

做好啲食物質素咪有人幫襯，得個黃字頂得幾耐？

利申： 俾過兩次機會，不了

如果真係做唔住 執柒左佢啦 唔好日日喺度叫春啦

你啲伙記煮野好難食 失業係咎由自取

屌你老母

張老闆

之前好似有睇過啲post話佢過度擴張(?)
好似沙田嗰個舖位要硬食貴租都接

希望老細可以諗諗佢
都唔想縮細黃圈

利申 淨係食過外賣 佢今年啲糕係幾好食

唔開係觀塘

咁你點算

之前d 人血曼頭咁快洗晒？

都就返加拿大啦

唔好迫人畀錢買屎啦

老老實實茶記黎講我比合格

佢啲位置好唔岩我，都好難幫...

會唔會係加拿大撞到你

自己戶口fat fat, 公司執笠

早餐大份抵食

加拿大franchise龍門

你住邊度？

你班cctoy屌我老母都冇用
如果佢真係好食就大把人食
唔使出post叫春

佢唔係得一舖喺天橋底, 係連鎖式茶仔
唔好話名氣低冇人識

會再去食
不過你d嘢食真係改善下

好難講

你班撚樣日日玩抹黑，名氣緊係高
死全家啦你

多倫多分店？

我一直有支持龍門
佢MENU係多選擇
樣樣都好似好有特色, 但食過幾次無乜邊樣好深印象
就係一般茶記

你加拿大籍？

係

尋日食咗佢個抗疫咖喱豬扒飯
其實都唔差 個豬扒即炸好脆 係貴咗啲姐

縮少啲分店先
大家盡量幫襯

咁你自己唔好食啦 唔好講出嚟叫其他人唔好食可以嗎

你喜啦cctoy小朋友
記得聽日朝早快啲去龍門買贖罪券啦

其實冇理由蝕錢
茶記應該幾好賺先係

返屯門重新黎過啦唉

推

總之你一日到黑話難食就快d死全家
無人問你意見
屌你老母臭西

間間黃店都做到風山水起 係得佢蝕錢
野食又唔掂
過度擴張搞到蝕錢做生意又唔掂
抵L死

早餐真心好食

加拿大龍門冰室分店

係咪啲嘢食太平頂唔住呀
好抵食

賣咁貴

我哋支持黃圈小店，
你就食住個勢勁開分店揾錢
我唔覺得應該要幫襯你囉

以前難食 而家好撚好食喎 高質過好多茶記

其實質素已經改善緊，不過衰在之前過度擴張

其實係唔多就腳
大埔元朗都冇
最近嘅屯門都執左

你失業

龍門捱唔住
人渣哥係咁開分店

邊個被迫害清楚了

公道講龍門質素進步左
變成一間普通茶記

成日屈人過度擴充
之前得3間果陣成班人求人開喺邊區邊區
而家真係開一間喺你附近就你
你又唔幫襯
信連登仔講野一成都死

當我食開屎啦，平價連鎖茶記嘅價錢，比到平價連鎖茶記嘅質素，食過兩三次常餐正餐都無投訴喎，雖然都有避開啲人話大伏個啲野食
前排唔係開始多人話有進步咩？到底係差返、定係未食過湊熱鬧幫口屌嘅人多左見人屌又屌埋一份嘅硬係好似佔多數
過兩日就食多次睇下咩料

啲野幾唔錯喎 老闆加油要頂住！

連登仔係咁

你7咗佢唔係cctoy

屌你老母連登仔之前叫張老闆開多幾間比你地懲罰
結果唔幫襯仲賴人過度擴充

死得好

支持

屌 養唔養狗 我識自己屙屎屙尿打飛機

逆巿擴張

屌係喎

5毛出現了

條友有得日日YOUTUBE幫自己賣廣告

生意唔好唔係減少買入食材節省開支
調轉頭派飯俾廢老再告急
後生黃絲$70一個飯
廢老藍絲免費食飯

依隻5毛黎

依家已經進步左 幾好食

難食到咁，抵執啦

已經好咗好多

已經日日lunch 去食，不過眼見新年過後平日的確唔多人，講真食物質素唔係難食，係正常茶記味道

之前班高登仔都叫亞視拍偏鋒題材
話會支持（AV事務所）
結果咪撐到執鳩埋

我都以為佢係

我寧願食光榮同時代俾晒機會都係咁難食

快啲走 龍門打手要嚟了

執撚咗佢啦屌你老母 叫咗幾多次春
出面做唔住嘅黃店多不勝數啦
[size=5]明星效應係唔應該存在架冚家剷[/size=4]

改咗咁耐都未認得佢個名

食開屎

你唔撐龍門 你五毛

唔難食呀，好咗好多

賊喊捉賊

龍門難食過屎

牙路

上次食龍門食到嘔

又一隻

之前為左生此係咁分化
初時見到一大班人陪佢地癲玩分化
最後佢地愈黎愈過份 好似要做大台 停唔到咁
佢地有呢個結果係好正常

執撚咗佢啦屌你老母 叫咗幾多次春
出面做唔住嘅黃店多不勝數啦
明星效應係唔應該存在架冚家剷

佢執笠應該都係全靠你倒米

原本都撐開龍門，經過幾次事件撐唔落

怕狗

又一只5mao

沙爹牛好好食

十二月食過，質素唔錯

五毛又想抹黑

我有圖幫襯過龍門

垃圾餐廳, 大把黃店好食過佢

講事實

公道d講....你近排係咁加價....
以茶記黎計真係好貴

5毛blocked

黃藍係政見 好食係良知
龍門依啲劣食 狗也不

再打多次
堅咩玩完？
佢都告急咗n次
每次都叫佢唔好開咁多間
專心食物專心管理
然後每幾星期就一小野
每一兩個月就一大單野
如果佢肯淨係開幾間認真管理
我相信就算喺疫情下
香港人都養到佢
唔好話咩養員工所以唔捨得執咁多間
Business is business
你當我哋係慈善家
定你開善堂？
唔啱聽都係咁講
呢個係事實

叫番main menu 好多都係$4x

午餐都幾貴下 食唔落
cwb $69

屌你老母, 佢係咁加價都撐

Main menu 有好多$4x

唔想畀印狗幫襯

煮啲屎俾人食，抵撚死啦
仲要扮黃呃飯食
正一閪人

佢management 真係好差

好撚好食

今日龍門調返轉頭俾人屌
好心檢討下以蝻亞仔為首個班打手
日夜吹奏吹多左too much啦

之前新年糕點盆菜出貨混亂
又玩埋自爆玻璃爆竊唔報狗cam保險
仲要玩逆市擴張三唔埋兩日就告急告急

張老闆，你舊年七一即時退出黃圈啦
cap夠一年水摺左佢咪好囉

波台狗又出嚟分化

搞基都ok

又係成成 返去睇楊明 乖

荃灣個間幾好食 銅鑼灣個間汁撚左佢啦 唔就腳

ust唔洗同佢地解釋，haters gonna hate

tvb成成出現了

有冇咁desperate

三眼豬扒飯

冇計 太多黃店好食過佢

屌你老母同屌你老母個老母呀

沙田兩間位置好近

一個要排隊一間難食到不得了

做唔掂不如cut店舖數，做返好個食物同衞生qc我日日同龍門做打手又點話

講真我從來都唔係針對佢
我每次都係叫佢管理做好啲
專注返嘢食 專注返管理

燒山話疫情啲餐廳蝕左千幾萬

雖然難聽但係好真
自己都顧唔掂就唔好派飯啦

曲線推post

屌你老母臭西
打成篇文抹黑

其實d野食唔差
唔明點解咁多人講到咁難食
由其個扒餐六十幾蚊有2大塊扒又盛食撚到嘔仲要味道唔差算係咁啦

食蕭生條垃圾間野，食美心好撚過

再係咁玩法，香港只剩下大集團。

而家閪杰要cap錢移民，係咪唔得先

你搵一間好食既茶記出黎

搬返泥觀塘，我日日食

得常餐 炒飯麵要$52（好似係）
印象中得八款固定選擇

黃色經濟圈一直唔成熟就係因為你哋唔俾人講真話

佢成日搞呢樣搞個樣 不如搞好個logistic 同 人手精簡下啦 你4間鋪 洗唔洗百鳩幾人呀

QC唔穩定係死因

老闆睇場會好d,去咗其他鋪你自求多福，常餐都做唔好

Push

點解一定要食茶記

係派既咪派飯卷囉
交俾黃區議員去派
一箭雙鵰
依家鳩咁派，十成九都係藍絲廢老去拎
唔知仲以為張老闆轉左會，藍色經濟圈

好坦白講
我最近食左幾次 質素都好正常 而且分量又足
相比起以前啲人話好難食 已經改善左好多
大家盡幫啦

龍門D生意好凄美

波台狗想鬥黃分化 唔使理佢

糧尾餐？

唔係呢個問題，而家唔係得佢一間黃店
仲要煮pat屎出嚟屌人唔幫襯佢
未見過啲人咁撚閪

凄涼就真，比人瘋狂抹黑難食

我覺得幾好食喎

之前香港人冰室資源中心cap左好多啦

其實佢做開茶餐廳咪做茶餐廳
真係唔使搞咁多樣嘢
由以前好難食到而家可以擺入口
其實已經足夠佢生存
可惜佢一直經營不善
管理越嚟越差
食物質素控制好似冇咁
食荃灣嗰間就好似買大細

每次龍門post都引到一堆五毛

開餐廳賣狗糧但對象係人類，緊係睇唔到曙光啦

日日俾N賓追擊

光榮vs龍門，價錢差唔多，點解要食龍門

Wow 靠你呢餐應該可以即刻起死回生

師兄睇嚟你食開屎

佢咩人都係咁講
事實好多人都係咁
認清楚事實
先唔會俾人分化到

講真

69蚊一個餐咁平 點維到皮

至少要賣89 我全家淺黃都一樣會日日幫襯

佢五毛黎，唔洗理

渣家軍光榮？

佢管理方面 之前上蘋果嗰陣已經有人叫佢執

Toronto? 係即話可以聚下

ching咁惡做乜？

佢果間已經算好生意

依家可以

笑死我啦屌你老母

唔想食屎

別想投訴我 我會告手足誹謗

乖啦，去睇返TVB啦成成

勿相認

真心想知點解會捱唔住

餐廳黎講 黃店效應講佢已經係市面最多人幫襯果堆

仲有之前賣糕/盆菜果d 樓面睇佢都係正常合理人數無話專登請額外人手(手足)

如果佢都做唔住我諗除左集團式蝕住燒錢之外都無一間做得住

不過做唔到佢既客 唔岩食真係

垃圾級， 又吸黃血

最失敗既管理咪就係搵左你做打手
物極必反，吹得太勁惹人反感

下? 我見你網軍攻擊人渣喎

好走 唔送

人哋閪杰要cap水移民，係咪唔撚得呀

你搞笑? 拎光榮同龍門比質素?

糧尾餐印象中都$45-48？
價錢ok 但係中午食撈一丁唔岩口味
想轉飯又唔得

Agger 開係官塘一定多人幫襯

冗員太多？4間餐廳 百幾個員工

你食開屎唔洗講出黎嘅

揀好地段，cut下舖穩返先啦

因為要免費請藍絲食飯囉
認真講，賺錢都要告急是常識吧
尾水點都要cap盡

ust係講事實

俾錢請太多打手

老燒果間好食d

有

運動到依家都差唔多兩年 淨係賣黃仲捱到幾耐
黃嘅大把後生點會食茶記 龍門又唔係特別平

睇ig啲friend就算食茶記都係食時代光榮多

頂住呀 好快嚟食

究竟佢無中央廚房，有無員工專門做qc

去住台灣先？

佢有份搞臭龍門個朵

好似齊柏林咁 開係屋苑一定唔會死

依度已經有三隻打手

光榮

一間餐廳最基本就係食物質素呢樣都做唔好真係唔抵幫

哇屌你你幾時變節架

仲讀緊u 窮撚要grad先走

無錯，人係有味覺，識揀架
狗先改不了吃屎

你係咪唔係叫lunch set呀
時代都係咁架喎 lunch set/ 下午茶先有平啲
你叫其他實貴啲架啦

糧尾套餐都幾抵屌丫

有中央廚房 我估冇

唔夠人鬥係到 R 生意, 佢一早退出左黃圈啦, 張生食相真係

台灣咁唔洗了
台灣未值得我搞基去換pr

祝福一對新人

遲D會唔會見到蝻亞仔去龍門追討欠薪

比起其他餐廳，佢啲生意算唔錯，但十間舖都蝕千幾萬 。都唔知其他食肆點樣捱落去

份人閪到呢

其實佢銅鑼灣個舖 租嗰到有啲唔化算.
茶餐廳擺喺嗰個位個租金會唔會貴咗少少

<先係心底話

沙田果間都係無人去

荃灣果間食過幾次都係下午茶
煎雞扒焗卡邦尼意粉, 加埋杯凍奶茶好滿足

收皮啦2

龍門自己基礎都唔穩陣，仲日日係度諗住幫失業嘅人，仲免費派飯
可以用on9黎形容

去英國開啦，又話攬炒

差好多年？ 差一年半載就grad 即刻去住是但一個地方

又係p牌空acc

lunch set$69
糧尾同其他選擇好有限
唔想成日食一丁
食多幾次真係會厭

下午茶我ok 不過返工食唔到

杯奶茶淡撚到

屌你老母，咪撚污染英國

低調黃

呢排食過唔錯可以食多d
40幾蚊常餐飽到想嘔

佢要人幫手養佢咁多間分店
但係其他小店仲喺度捱緊
呢個時勢間間都難做
真係如果要講我會揀其他小店多過集中泵水俾佢

佢係英國都會比人打低, 咁撚難食

係 講真龍門真心好食
你係香港要搵間茶記好食過龍門應該冇咩可能

本末倒置

支那財政都唔穩陣，最好cut左你先

汰弱留強啦

Agger條龍應該多人過紅茶

銅鑼灣都話賣鋪

冇錢呀 想grad先再試下個加拿大lifeboat

Cwb果間真係少人
但之前盤菜同年糕都多人訂呀

以黃店計 龍門已經係名氣最大嗰批 我覺得人流未必係最大問題 反而係鋪頭選址可能要變

尖咀銅鑼灣呢兩間 應該好難維皮 佢一個餐先賣40-60
長遠要考慮轉去住宅/工業區

得啦唔使玩中共個套
「小罵大幫忙」
你同蝻亞仔都係知名既龍門打手
唔使扮㗎啦

而家仲係難食
鋪面比一般茶仔污糟

有時小店都唔一定代表好 唔只食物方面

都係
Lunch周圍都好爆下

紅茶 南記 lunch time 排曬隊

淨係食過一次 覺得唔錯
不過開啲位太唔就腳
無理由專登出尖沙咀銅鑼灣食茶記

我只食龍門，唔識比較

好耐之前的確係

奶茶勁淡

紅茶勁難食

小店唔代表好,但好食過龍門就夠

本來都應該係咁
黃色經濟圈明明係一個經濟圈
而加越嚟越唔似一個市場

係啦係啦，覺得龍門難食一定係抹黑，一定係打手

應該有手有腳就可以

仲有藍店樂天

日日門口排撚曬隊，都話捱唔住

上年年頭真係好難食
但呢大半年質素係有改善，好食咗

機會主義者

好食過龍門

呢一年都少咗去嗰度

告急呢樣嘢根本戇鳩
好食自然多人幫襯

上星期食咗次 唔用安心出殯減1蚊
Btw 個叉燒飯算幾好食

其實龍門難食只係五毛嘅出氣袋
佢嘅味道咪同一般茶餐廳一樣
咁一般茶餐廳有幾好食
又唔見你屌銀龍 翠華 大家樂

邊間

上次食佢個焗豬勁咸

係信仰

龍門新出果批中菜煲質素係ok的，雞煲不錯
同埋新出有個抗疫日式牛肉飯，我覺幾好食，外賣$48好大盒

我覺得龍門起碼都好食過啲藍茶餐廳

仲有啲 ball toy dogs + 淫渣萬華軍

根本就係龍門太多打手, 一話龍門唔好就好似殺佢老豆老母咁 令到大家對龍門既印象都唔好, 講緊你呀首席打手, UST 南亞仔

聽朝去食龍門早餐

佢請得起我先算啦on9
你地d分化技倆好多人都睇穿曬

佢太擴張啦無太多考慮就去衝，同埋班底同管理真係唔理想.

利申食過幾次 就算連登仔話難食既我都覺放得入口 對得起佢個價錢既食物囉。

佢真係唔敢面對，唉

為咗唔好比人屈毛 我轉返吹奏龍門食物好食算

咪亂up 啦，一直有進步囉， 金馬倫道分店已經好過哂附近幾條街

佢有果句講果句姐

我食過2-3次，佢真係要改善D食物，要對得起個價錢

你唔係5毛大家都知黃議員

近半年質素其實唔錯，頂住

你咪一樣,係咁屌人老母

200萬人快啲課金畀龍門
我真係好撚鍾意龍門

驚搵唔到工
佢要至少做一年野喎

比大家響英國食番狗飯懷緬過去香港做狗既日子唔好咩

南亞仔冇講錯 確實好多次我食完都一樣覺得10/10

屌你老母，自己藍就咪阻撚住黃店做生意啦

惡意抹黑除左屌老母可以點？
明明唔難食都屈人難食

因為冇食銀龍 翠華 大家樂啲藍店
咪冇得屌囉

過分擴張

Lm

係 龍門就算唔係好食 點都唔算難食啦
成班賤種 連中式牛唔熟都要jer住哂 你話唔係收咗中共金錢我都唔算

賣左啲通佢咪有錢 反正依家升值唔少

點解宜家冇左磨菇飯

所有龍門Po都見到你
係唔係分身嚟？

我起碼食咗幾百次 冇一次係覺得難食
啲撚樣屈南亞哥係打手真心賤

嗰陣成波之路話唔好食比佢屌到仆街
痴撚線

其實黃店價錢野食正正常常
已經大把人狗衝排隊
自由市場無理由屎都要硬食
自己做得唔好無辦法
支持下街坊黃店好過

燒山祝福自己姐
蝕應該都係石燒個幾間
你見佢又開分店九龍灣間時代又租埋隔離打通就知啦
講真瓏門一係搞好個廠房d岀品起碼對得住個價先
唔洗好好
做到以前佢隔離執左個間藍店咁上下質素都唔愁無客啦
一係減價薄利多銷好像光榮咁

同埋唔好再派飯
唔明做咩咁多黃店走去派飯
啲老野唔會多謝你
只會變左老奉

大家聽日一齊食龍門
一齊買贖罪券好唔好?

唔洗理果d人 有心抹黑
gonner wanna hate

眾籌啦，龍門唔執得
人地以為黃色經濟圈收皮

no bullshit let's go lung mun

可能口味唔同，南亞仔同我都唔係華人

你肯做藍領 唔會冇 不過一定係賣勞力/厭惡性

改善左好多，你食多一次？

好多五毛

食過幾次，唔覺得難食喎
反而光榮就麻麻
有次食完個早餐肚屙

其實幾好食，幾多選擇

唔係

老實講﹐食過幾次都唔覺有幾難食
你當然可以話我食開屎，但如果係咁上面都幾多人食開屎

ching邊到人？

Agger

你利狗黎？

光榮肚痾係正常

龍毛 : 屌你老母渣家軍.jpg

認錯咗人

佢希臘（拜占庭）人

龍門執左 南亞仔又要做番老本行了

話我分化撚話我五毛喇
我認呀

咁你又認唔認係龍門打手？

紅磡本身有間，運動未開始都已經係度，水準一直都好正常 唉....
如果問我 覺得最錯就係去左尖沙咀

佢羅興亞人

人你老母咩 你條人閪俾人屌足成年都未收皮嘅？

蝻家軍

秒

最初黃店搞飯卷係為咗接濟啲買物資買到冇錢或者比屋企經濟封鎖嘅學生哥手足

唔明做咩搞搞下變咗派飯比啲老野
我想講啲老野仲有錢過你同我 隨時有樓收租

知你想講咩

唯有食多幾次
好又一餐唔好又一餐
盡幫

唔計渣家軍都仲有ball toy dogs同富臨pr屌
食物質素係正常 但係感覺上management由此至終冇乜改善 eg. 新年嗰排啲糕嘅單亂到七彩

黃店唔可以擴張係咩道理？

$5x 茶記黎講都算係正常收費既

我應該食過幾十次 次次都正常
真係要講嘅話唯一唔滿意就係包湯

因為手joke已成condom

班廢老根本貪得無厭/ 咎由自取 冇一個係無辜

又擴張又告急想點

一定好食過翠華先囉

食過N次，完全入得口
食晒，安落畀錢，無谷住條氣

好心佢就上下management course 啦

連登都幾多低質垃圾

爽， 次次都block 一堆 9 upper, 同見到一堆已block 係度圍爐

多d民生區啦

光榮就真係一般
啲嘢凍嘅

拜

連登黎㗎
咁多人有邊個未俾班垃圾批鬥過

蕭生啲餐廳又好食又抵食

時代同米飯主題餐廳都成日食

間野最大獲係要好食果時幾好食，要難食都可以好難食
最撚On9係可以上一次好食下一次難食然後再下一次又好食返 梅花間竹咁 雖然次次叫唔同野食
之前食常餐小伏，然後隔一排下午茶食西多雞脾果D OK，然後諗住龍門好食返，隔無耐食之前有個米芝蓮餐鮮茄焗豬，好撚柒伏，酸撚到仆街，係成個餐都係得酸味，然後我Friend怕撚左龍門，再隔一段長時間最近食一人雞煲又好食返

經濟唔好 消費者自然要作出更精明選擇
中過伏再試 不如直接捐錢算
大把好味黃店排住隊試 都唔會返兜

好多blocked user

升到6x 啦...

銅鑼灣 尖咀 交租都交死佢
尤其銅鑼灣嗰個咁靚位
撤出核心商業區 轉去工業區或住宅區
好多區仲係黃店沙漠 大把機會做

係屯門食開，執左真係好唔開心

畀渣狗逼害😢

我最好奇係佢點解會執咗龍門居
龍門居一定係民生區
除咗用賺得唔多
或者唔俾佢續租都冇咩理由會執
仲要係佢第一間店

巴打每個星期食一兩次龍門就會明白我
$69先係lunch set

豬扒飯點抗疫？

漏咗仲有 心急/派飯呢啲真係屌到口臭
得罪講句 自己都未搞掂嘅話做呢啲其實有啲偽善
只可以話食物質素真係基本 冇management都係食屎
呢到唔止講間鋪嘅management 仲有腦細自己心急/太易信人都係 做生意有時係要仆街啲

運動一靜班垃圾咪衝哂出黎囉
之前班批鬥撚又話要黃店請手足，結果請撚左隻返工去左聚賭嘅垃圾，仲搞到成身蟻又澄清呢樣果樣
屈佢果條友仲係度周圍搞緊外賣團購屌人饅頭張，結果自己先係食得最狼，上面都仲有幾件白痴仔信佢
冇啦，香港人咁撚鍾意屌呢樣批鬥果樣，注定做乜都做唔成

咪on9 la, 隔離龍城已經係黃， 又唔見多人過紅茶？

連執幾間鋪又何來擴張

打手多的是 無計

咁多人食都做唔住？

希望龍門跟隨劉祖廸思想 執柒左佢先算黃店

難食真係撐唔落...

認你就得啦
你咪撚on9啦，睇第4個po就知我大概咩工啦，佢比得起錢請我做打手咩？好多人無條件為公義發聲，咁你又會唔會話佢地係打手呀？
而且我從來都冇吹契過龍門野食，佢屯門店好難食我咪又係屌。佢管理差、衛生差、冇月餅貨、遲送盤菜我有留言屌。我咁都係打手？
個排係龍門同渣家軍對決，見有班撚樣玩抹黑，我先出個d po推上熱門還擊咋

得啦，P牌空白帳

Tst果間比較好坐

屌你老母懶係食家上身咁
一間茶餐廳你諗住食啲乜撚野呀
起碼好撚過大家樂翠華
你呢啲仆街叫做三分顏色上大紅，人地小店你就夠薑去屌，連鎖財團根本冇人show你就成隻龜公咁

佢米芝連配方餐係好食的
其他我唔知

燒山個間係幾好
又會搞下d特色野有記憶點
會翻食
係有時重口味左d

佢同唔知咩chef lab搞果個餐單真係比狗食
個湯用錫紙包裝上...

我覺得呢個好食喎
有咁差咩?
我食過更多好想佢改善嘅店

.....................

天水圍撚冇辦法救

回覆前請起底
依個好明顯

幾年前觀塘有兩間龍門
一間喺牛頭角道
一間喺中海日升

唔做到好似李文浩咁貼埋藍絲與狗不得內進呢個level，其實黃議員都唔會咁易locate得到係咪藍廢老

閪杰話佢唔係黃圈好耐啦，白痴

一間普通餐廳仔應該十個員工乜都搞得掂

d人話六十幾蚊都貴
cls

而且有四十幾蚊個餐佢地又唔撚講
on99

又係聽阿手足講呀？
講咗成年都未拎到證據出嚟睇下😪😪

你話我?

唔係
我話你回覆個個

根本就正常茶餐廳質素，以前唔係黃店已經開左幾間分店，可以有幾差?
只可惜大家成日被人帶風向分化，楊明條垃圾其身不正醉駕仲做到cctvb 男一，仲開到越來越多燉分店
龍門唔做黃店就唔駛比你批鬥，keep 番以前幾間分店都好
校園台成日見到你，但真係估唔到你禁易比人帶風向
你慢慢繼續批鬥，今日高登，明日連登，遲早個個認自己係中國人

話龍門質素差
但自己食開光榮同人渣哥覺得好食嗰d
係咪思覺失調

傑c

尖沙咀同價位又係同光榮 101打厚福街內戰最多計埋水門雞飯比你。計你贏晒呢幾間好未？但好食又唔算好食平又唔算食，肯比多少少錢大把選擇好過佢。

人哋都叫你去台灣呀

果個龍城喎Ching 而家仲係度

OK
每日望連登, 更深明保持獨立思考有幾咁重要
五毛幫助我更會自己思考

以前唔係黃店已經開左幾間分店，可以有幾差?
認真答你真係好撚差

真心講句，龍門唔近我，只係幫襯過一兩次，但上個月有次去食個下午茶，其實味道唔錯，份量比我想像中多，員工態度都好好，真心覺得算係咁

禁差都開到分店？吹大d

D野難食到height

唔係講笑
真係奇蹟黎
係未有黃店之前
佢難食嘅程度係食過一次唔會再幫襯
只有龍門居總店叫好少少

大佬
咪一樣咁撚難食.....

有難食過龍門嘅唔代表龍門唔難食

俾人話食開屎我都話
龍門真係還好
係對得住個價錢

我超過2k7 per head 米芝蓮3星嘅嘢食都會俾錢食
所以唔使話我未食過好嘢
但而家唔係去 fine dine
用嗰啲標準去量度冇意思

去龍門食嘢
就係快餐店價錢
亦都係快餐店定位
冇花冇假
咁咪用快餐店嘅標準去benchmark啦
食下大快活先(都唔好話大家樂呀美心嗰啲大家會抵制嘅)
再諗下
究竟龍門個味道比起上嚟係點
咁我相信會有個中肯啲嘅結論

時代冰室有素質㗎
屋企附近有
一星期起碼兩餐

人係有味覺，識享受
唔係狗屎垃圾咩都食

利申
淨係食過當時嘅龍門居

喺龍門居果時叫係正常D

有邊間係出名好差要小弟親自去試伏嘅
我真係諗住去領教(FC)一下到底鬧嘅人係有幾成真話
因為有好多人話改善咗
亦都有好多人繼續大力鞭打

天光去食早餐支持

一用LIHKG USER SCRIPT就見到成堆5毛，好心你班5毛上曬5毛list都仲敢上黎

會員編號：388282
會員名稱：手足(反社會)
註冊日期：2020年12月25日

【⚠️】
事蹟：對被藍絲用太空卡扮訂盆菜的黃店幸災樂禍，稱「抵死 做黃屍生意嘅下場」。
詳細來源：

你覺得2.7k 好貴？

時代啲豬扒真係好撚好食

話難食果排都去過荃灣果間食，味道一般又未去到難食喎

咁你要話我食開屎我話我食開$27k per head你都可以咁講㗎
係有幾多人認同你嘅講法係另一回事

難食到食過一次就唔再幫襯，你又知總店好過其他店?
做pr都要專業d
做pr 厄人就唔好生仔，費事教壞個仔
弱智出賣良心做pr 賺到錢又如何?遲早輸身家因為你都無腦

27k 我就覺得貴啦

我都係俾大家個idea係大約去到咩水平
客觀啲去講究竟我大約個range去到邊
咁所以我都歡迎你話我食開屎

紅棗糕唔掂 唔係木薯粉嚟 呢排反而覺得早餐掂 黑松露奄列正

又唔見大渣哥話頂唔住

好明顯食得太少人血饅頭

大佬要食龍門居同尖沙咀嗰間有幾難

人唔笑狗都吠

翠河呢d睇見d人流就知唔憂做日日賺，你咁既人流咁既價錢都搞唔掂？！

咪講笑啦張生

話撚左龍門要收皮架啦
出POST分化到係都要搞咁大件事
你提出對決 唔掂又要叫苦連天 唔相信人呀神呀咁
真係痴撚線公司

下次屌人用下個腦
Pr 五毛我都悶啦
我食完龍門居覺得正正常常
係尖沙咀再試伏到仆街唔得嘅

由始至終都覺得龍門老闆好假
渣哥/ 立場/ 前伙記都質疑佢，空穴來風
又告急又話退出黃圈，廚師又比人斬，間鋪又比人破壞，又比人爆格，咁多黃店就係你特別多野
低調d搞好你自己餐廳d質素，唔使搞咁多花神做到你上市啦

連鎖茶餐廳好難keep到質素
兩至三間真係極限

push

執7左佢荃灣店啦,啲嘢難食到嘔,專心啲做好其他分店

多得你做倒米壽星得罪人

你自己話食過一次就唔會再食，你到底食左幾多次龍門先知總店好少少

一直都唔覺得難食 食茶記嘢諸多要求

係咪得我覺得宜家嘅龍門定位好奇怪
我自己對龍門過往嘅印象都係抵食夾大件
但最近見龍門搞啲六十尾七十頭一個嘅午/晚餐
冇錯話就話多碟油菜 但一來唔係人人都會想加油菜
二來畀人感覺係 嘩喺間茶記食個晏晝都六七十先落到樓
話就話有啲係煲仔菜 但都有啲只係焗豬同叉強飯

雖然都有半年冇幫襯過龍門唔知宜家有冇好啲
我最嘅記憶係有時正常甚至好食 不過伏嗰陣就真係好伏
最後嗰次幫襯之後冇再幫襯都係因為碟意粉煮到漿糊咁爛
其實對我嚟講 我覺得做到穩定地唔係好食但唔難食就OK
當然係講緊價錢合理嘅情況下啦 祝龍門救得番
應該過兩日都會專程食番次龍門 希望比半年前有改善

其實好人做老闆一定蝕
市場定理

唔係扮喎
龍門居近有食開唔覺好食未至於超難食會再食有咩問題
尖沙咀食過一次之後呢一世都冇再食過
再講我講緊係未有社運之前嘅事你jm9
佢而加變好咗我都覺
你之前冇食過又點會明白有幾大分別

荃灣

而加變好左你又知 又話難食到食一次就唔再試好矛盾做pr 都專業d la

真心，佢好食左 又平

唔係 幾年前真係有間龍門係入面
不過唔知係咪佢開

我都想知
嗰間野啲呀姐幾好人
其實開尖咀銅鑼灣反而冇咁好
開喺大西北，屋邨地區好似好啲

OK 等我去進入下地獄先

光榮回哂塘難食左好多

班友食開垃圾

CWB 都多人喎，覺得佢張枱已經放得多嘢仲要用盡所有位搭枱，每次2個人同枱叫嘢食都好迫食得好唔舒服

打手全面入場

黃都係咁話 我耐唔耐睇完連登post 話質素比以前好咗 就會去食 每次都覺得呢間嘢根本唔應該再存在
好撚記得有一個假日我專登skip 哂所有想食嘅早餐去揾龍門食你老X 荃灣龍門沙嗲牛根本係俾狗食
扮咩春會改 用半個心去煮都唔會煮得出呢攤垃圾
由第一次食龍門開始兩年來食咗大約8 至10次 不嬲都覺得唔好食 不過唔好食我無問題 大把餐廳唔好食 但最尾果次是鳩但嘅早餐沙嗲牛真係令我超激動
老板日日網上俾人屌 日日就話會改進 跟住黃網民就會自動免費幫你PR 做餐廳做到你咁仲想點

班打手好癲，話下唔好食就屌人老母、屈你係五毛分化撚渣家軍
有麝自然香，夠平或好食就唔洗搞咁多花臣，都有人幫襯既
但如果間野又貴又難食，執笠有咩出奇

怪得邊個？做生意包賺？
同埋一直都話食黃店當抗爭好on9
只係如果要出街食，好食嘅黃店會優先考慮
唔通你告急，就專登落街食啲難食嘅黃店咩

佢可能食開屎

你係食屎果班

過度擴張應該大家都有眼睇，我覺得佢專心搞好2-3間分已經可以穩陣蝕少d.

快撚啲執！唔好扮慘！

有次去食早餐，想叫乜就冇乜叫到個店員發脾氣話執柒咗佢我都打咗個突

發到咁大黎搞都要香港人去包佢賺錢
何德何能 ?
明明就諗住食住條水上 賺到盡
點知天氣不似預期就日日走出黎叫春
多選擇 低質素 其實做飲食已經完撚左啦
無個黃字 你間垃圾捱到今時今日 ?

空有名氣，無生意
睇見人地間間門口排哂隊，佢就可以直入

大把人係跟風屌啦
同cut唔到布線一樣
成班人都out晒date

因為佢d舖貴人地好多

最慘唔係茶記價錢

叫人地中伏
龍門難食唔係第一日既事 仲要都偏貴
經營不善都要倒錢繼續落去？

荃灣應該算有人流又唔貴租
沙田要止蝕啦

Push push push

駁唔到

抵啦退出黃圈

其實幾十樣餐單有一樣好食已經可以keep住幫襯
對我黎講冇難度
不過應該等賣盤了
又要比藍絲抽水

張老闆辛苦了

點樣搵人接手重組先緊要

而家係執剩三間，做唔住喎

佢煲仔菜系列幾好

有啲人話難食，有啲人話無問題
一係咁
唔理藍黃

龍門同翠華

邊間好食啲

食過幾次 & 盤菜
盤菜一流
日常嘅 極牛飯好正, 松露炒蛋餐, 焗飯等等，都幾好食 唔覺有咩問題，家人食過羊腩煲話好好食 但我唔食羊的，
但價錢比一般茶記貴

冇遊客其實好多都出事

咪你隻蝻有份倒米囉 垃圾

荃灣嗰間已經好撚明顯，成個路德圍間間黃店晏晝經常都係排哂隊，係得龍門唔洗排，你哋可以話好好食，唔難食，但客量已經反映質素

繼續屈尻所有人都係五毛渣家軍，唔接受意見，就係等執，好簡單

龍門真係每隔一排就出黎告急
聽到厭

目測蕭生好好生意

套路

你幾耐無出過街食飯咁都唔叫茶記價錢

為錢 做唔掂咪同蕭生傾傾頂手左佢囉

蕭生d廚師職員食材好食好多

每人口味唔同都唔俾

死因: 過度擴張

2間都時代最正

俾足兩年佢改，改條毛咩？跟本佢自己都唔識食，又唔識煮，咁出黎做飲食，捱到今日，算係咁，當然唔係場運動，佢應該收左皮

唔計藍黃 沙嗲王都keep到啦
黃就時代

睇老闆有冇心搞者

返波台啦

證據？

你確定唔係渣狗

唔通蝕錢話你知咩蕭生都就死
有咩未經歷過
賺蝕外人都幫你唔到
自己諗掂佢啦
鏡頭前膠者

以為你講水門雞

食過一次，其實唔係黃店果一次都唔會入去食

野食餐牌又唔係吸引，依個價錢 大把選擇

同當年759一樣死因結果大量cut分店
希望龍門頂得住

堅韓牛 之前蝕到冇開呀

斷估唔係派70蚊啲餐

疫情做飲食生意係好難
有個咁嘅政府叫春好平常
佢有名氣又點
有人討論好多時係因為果期俾人批鬥緊

黃店俾碟屎，連登仔都要拎$80去食架啦

係粉麵個麵湯好淡下，冇咩味
其他野食ok

話好食左嘅人味覺係咪出左事？
利申前日食完唔掂

仲有啲ball toy

黃店唔可以賺錢你第一日知?
黃店賺一蚊都係食緊手足人血饅頭

你估個個連登仔都當佢係茶記咩

佢地人云亦云再當龍門係米之連餐廳

佢呢個價錢 呢個食物質素好合理

已經有幾隻波台狗出嚟覆你

食過
正常茶記質素
唔知點解成日俾人彈難食

五毛大量出現

哈哈

又唔見光榮 / 時代呢啲連鎖黃店收皮

如果食A飯唔好食
咪揀食B飯
B飯都唔得就食C
D都唔得又可以試下E
E如果ok既以後就可以keep住食
唔會有一間舖頭50樣食品50樣都難食既

佢地唔會天價搶鋪

龍門管理有少少問題

餐牌成日轉

驚世言論

依度咁多龍衛兵，一人派多幾個饅頭咪養得起佢囉

Fool me once, shame on you.

上次食咩雞扒公仔麵
冇湯個隻 唔記得叫咩
個麵淋到食左一半頂唔緊

唔好督爆班藍屍啦

龍門真係keep住所有都難食

佢連常餐都做唔好，其實可以點幫佢

我就食過雙扒飯，全日早餐，鴨胸麵
全部正常水準

我估係佢d業主問題
龍門太出位 業主大部分都藍 就加佢租

食過幾次都正常
利申：銅鑼灣分店

咁我冇咁威試晒所有
但試左一兩樣已搵到我keep住食既飯

五毛又哂一個ac

大家都黃店茶記，上面兩間真係高質好撚多⋯⋯

做乜嘢喺連登講真話，
你知啲人幾撚蠢㗎啦

見親龍門post都有特定群組入黎洗版
我代班自干五ball toy生滋狗多謝大家施捨
佢地餓左好耐冇搶屎食喇

PS 唔係所有波台友都係生滋狗
不過一大部份生滋狗寄生潛伏左係ball toy
影衰哂波台

你應該指明邊一班自干五ball toy生滋狗
外來物種 唔代表全體連登仔

你試下咪知
問問問

呢位師兄，我唔知你點解或者點樣覺得有抺黑啦。但本人真係有係尖沙咀食過一次，個人黎講 真係難食得非常。

食過幾次，幾好食wo

點解咁多人話難食？

就算覺得難食，都唔貴掛？

今晚去幫襯

龍門menu伏既比例係90%, 人地時代可能係得10%

咁樣你會易d明點解龍門會收皮

香港人就係咁仆街

最緊要留返尖沙咀，早餐靠你

美心大家樂難食又唔見你地提

有人話茶記野你想要咩質素

佢煮好個公仔面先出來做生意啦

遊客區應該先死
btw佢應該想一次過唔想再玩了

其實幾好食
佢咁有心搞龍門
又捐咁多錢出咁多力但竟然咁多人反佢

呢兩間無食好多年

大快活都係麻麻地但點計都好過龍門

開得太多間la

食過兩次唔敢再食

態度好又點 之前明明搵過咁多次高人幫手都係成pat屎
怪就怪你唔識管理 D野食質素無保證一味靠個黃字邊個Buy你?
喊一次或者有人同情你 喊十次就話你抵死架啦

我100%肯定係龍門出問題

唔覺得佢會少人幫襯， 老細一直諗新嘢搞旺個場， 食物又唔係好差， 應該死喺貴租手上

快啲執唔該

扮洗哂又cap一筆

唔講食物水準，講出餐速度都仆街啦
試過食佢個豉油雞比茶餐，等30分鐘先出餐，搞到見客差d遲到

唔使懷疑係咪漏單，後尾食多次都係咁撚慢

茶記30分鐘出餐，翻桌率低左幾多我都唔識計了

有比較你食過時代就唔會食龍門

呢2間垃圾來

好心佢暗訪下時代點解好食過佢咁多啦

時代d有時有d女職員幾靚嫁

成6,70蚊個餐，屌你老母你茶餐廳來咋

早幾日舖頭仲要俾人爆格

所以如果瓏門執笠，或許證明港共唔聽民意、一意孤行係啱嘅

連登仔唔食開正常野嫁

爆左幾多佢講都冇講呀爆100蚊都係爆

食過時代你就明分別
份量味道女環境都贏晒龍門

成日話難食班人，40-50蚊你想幾撚好食？真心對得住價錢啦

唔係話唔撐，
咁旅遊業個啲叫咩

抵死啦開多咁多間，淨係得本身幾間咪可以頂得耐d

咁咪拎$80去M記買個姜B 垃圾餐囉
垃圾食開屎自己會去食屎嫁啦

想問話難食個啲幾撚耐冇去過？
個個人講你又講，兩年前就真係難食，但自從老闆好有心改又搵埋米芝連大廚幫手改革之後，一啲都唔難食，仲要有啲係幾好食添
見到啲人一味話人難食，講到一啲未食過既人都驚難食唔敢去就好嬲

你條撚樣祝你股票輸到仆街

Pish

70蚊一個餐，真係幾貴

後生未經歷過00年代嘅大快活 原諒佢啦

轉型賣饅頭啦

今次真係要屌啦
黃店大撚晒？
唔洗理質素
執係因為難食
咩飲食業冇曙光
唔好學左膠講埋晒啲浪漫抗爭先會講嘅垃圾說話

行撚開啦，秒你老母呀

條友BLOCK咗好耐架喇 咪理佢

自己食屎食得多就話人哋想抹黑
痴撚線惡過共狗

其實咁多人幫襯都頂唔住，相信係經營不善

佢都叫貴???

你直頭就係件垃圾啦

屌原來已經BLOCK咗你

而家我覺得唔算太差，起碼比之前進步左

時代都係5x就有3蛋厚切豬
成舊鰻魚

咁真係茶記嘛

個ID咁前都可以咁空個ACC
食個荼記幾十蚊都叫貴 你肯定平時食開廿蚊街市飯

咁你又食過時代未5x 三蛋豬扒湯波羅冰

扑柒左佢啦
呢啲唔係龍毛就係引戰狗

點解龍門日日咁多人食都叫曬春
其他小店重難捱都未出聲

佢簡d地方租金一定貴
你睇下時代d地方偏僻到咁
應該平好多

玩套路

佢都叫貴，渣狗叫咩？
乞兒無錢就唔好學人食飯啦

質素

真心難食...
點撐你呀

全世界見到佢入理大
點解仲未比人拉？

一句吊7條毛

咁龍門係茶記,唔賣茶記野食你想佢賣fine dinning法菜?

當日熊茶咪又係咁

係咪得我未block上面條燒山打手無論係屌龍門定渣家軍嘅post都有佢份，你老燒間嘢係咁好洗撚你入其他post洗牆咩

$70茶記餐但難食

始終唔肯面對食物質素問題，摺係合理

開咁撚多分店做得住先奇

時代真係ok 仲好撚大碟... 細碟啲啦 個個都地盤佬咩

佢可能住開深水埗，食緊30蚊一個餐

tui

倒自己米。

瓏門執笠 係證明龍門唔聽民意 一意孤行

你真係運氣唔好
我次次都係食照燒雞扒公仔面

快。

其實你講既野引申一個現象
人地係茶記,普普通通賣下茶記野食
班人就拎去比黎比去
老實講,佢同你屋企附近既茶記比又差得幾多?

對同路人就係對同路人要求太高
坐下地鐵又批鬥,唔小心買左樣MIC野又批鬥,做公務員又批鬥,餐廳來貨係支制又批鬥
同路人就係聖人黎架?個standard一定要set到咁高?
班五毛(唔係話你)就最撚鐘意將個標準定到高一高之後用放大鏡去睇
搵到少少位入就發大黎搞

話龍門難食既人,又唔見佢地批鬥埋銀龍?
屌你老母成班垃圾淨係識批鬥自己人,藍絲反而屌都唔屌

龍門開咁多分店你唔講？

廢就廢學人開餐廳

你食開咩狗屎垃圾

正解

鰻定鱔

邊忽難食

留返俾你地班藍屍食啦，食完快啲安心上路

你意思要鬥慘？

好嬲
叫哂全港黃兵 過去食野先

啱呀 平價嘢嚟講 合格有餘啦
咁平就唔好咁多要求

佢地雞扒個陣雪味我真係頂唔順

要紀錄下邊個仲係龍門做同埋D咩人出入

啱呀 成堆5毛搵錢

我想講龍門唔係難食，唔知你spin去第二度做咩，龍門唔難食又平又好坐，我試過坐兩個鐘都冇人趕
個個一味話難食有幾多個近排真係試過啊？
個個食神上身

茶記唔敢講
要相同價位，咁就腳
就真心難搵

我都係 食落唔明點伏

食過龍門幾次 我覺得佢唔差喎
正常茶記水準

執柒佢啦

話難食都整張圖黎吖大佬身邊有個frd食得一次早餐 日日都跟人口水尾難食難食

個煲仔菜幾好食 又唔貴

靜啦，手足黎

去啦仆街

要罰下佢啦
比藍屍見識下黃色經濟圈

登龍街真係唔做好過做
晚巿周圍間間長龍 邊個會想放工喺cwb食茶記

佢留住一兩間都仲好
如果全清就直接收皮

佢唔係退出左黃色經濟圈咩

唔算好大碟渣wor 不過好好食

經營不善，仲話尻人。
呢條樣已經係喺連登最多宣傳，黃店入面又最多客食。

自己盲目擴張，根本就戇撚尻

佢哋會話係 不過你食

70蚊茶記餐?你鳩UP定冇去食過?
早餐40常餐42午餐大路炒粉麵飯5X
定係你所謂既茶記餐係講煲仔飯鐵板扒餐

龍門冇錢再請你隻南亞狗做打手

野又難食個老細又咁多是非，執左佢算啦

真心龍門又唔係貴
真係冇咩好屌
好食一定稱唔上
但一定未去到攞唔落口
唔會特登去食
但如果行過又夠鐘食飯可以食下囉
食過佢焗飯好正常水平不過不失
野飲中上
而家好多茶記水吧連奶茶都唔識沖嫁
連登仔有冇食過難食嘅茶記嫁

撞名

腦細見字搵我
唔收你人工
淨係將一年利潤增長分一半俾我就得

好唔好食好主觀。我自己以前每個月會專程坐車去 tw 食一次（早餐／茶餐），味道係比早期好 ，但依然係 below mean ，每次 D野送到埋黎係凍撚哂。 今年1月後冇再食過。

隨盲撐黃店熱潮減退，食客多少唔多唔少反映到味道，我眼見好多人排既黃店，味道都真係好食。

點解唔會

中上環茶記都唔洗呢個價

個撚個上連登咩日日喺度嘈生晒既都未必多出街食飯 隱青中學生有幾可eat out

睇下fb啲中女港媽幾中意去大渣狗打咭

間嘢唔係你有份嘅咩

唔開觀塘鰂魚涌
老銅開超黃金地段

Respect

哦,老屈人5x蚊既野食係70蚊
之後話人唔值70蚊既價
俾人踢爆吹水就話是但啦,盲反都俾少少質素啦
5x蚊有咁既質素,係尖沙咀同銅鑼灣計真係好合理喎

五毛發現 又block 一件

咁你食好味藍店啦

是但啦 無恥便無敵

D人圖都唔㩒入去睇又會話一餐七十幾唔好去搶， 香港太多低能屎忽鬼

快撚d 每人去放低一皮嘢啦，屌

波台狗

黃店標準=3星米芝連

無人迫你
慢慢食藍店
2022年唔會再有黃店

23蚊啦好無屌你老母

你啲隱青幾耐冇出街 03打後？

你都on9
玩得黃圈邊撚個會去食銀龍
鬼知好食定難食

而且話難食就叫批鬥
你係咪冇味覺架
收成六七十蚊交個十六七蚊貨仔出黎唔講得？
不如你將黃絲條尺加埋每日要食兩餐龍門啦

2022就是了

一味淨識話唔值
連舉個例都冇
你講既野真係好撚有說服力

同感

反而光榮食過兩次 兩次碗出前一丁都生撚晒骨都冇人屌

執啦。 弱肉強食

唔惡得？

啱 全世界都係五毛

我幾時有話難食就係批鬥?
你發西盲定唔撚識中文?
我係話你班人starndard定到高一高
茶記野食要人五星級味人

上面一堆人話難食難食
除左有一個話麵湯少,食到一半淋左之外,根本冇一個人舉到例子
難食係邊又講唔出
冇味?咸得濟?太油?有臭味?野食唔新鮮?
冇一個人講得出

同埋鳩up前掰撚大個屎眼上openrice睇下餐牌先啦
大路茶記野食都係五十蚊上下咋

真心覺得荃灣分店唔錯
其他唔知

因為我食其他黃店囉屌

或者住開大陸

或者上連登見人話貴咪跟人講囉
鳩up冇成本既

求介紹
要求: 你講既中上環 + 黃店

窮人真係唔好出街食飯 食個$4-50蚊嘅飯都咁高要求，依家打快樂一個下午茶餐都$3x 中午食個飯$4-5x就話貴

咪正常好過啲屋村茶記嘅質素囉，
為屌而屌到2046
以前仲有自由行，
cwb食個垃圾燒味飯加凍飲都要7,80
又唔見有班人日屌夜屌，cls

窮人真係唔好出街食飯 食個$4-50蚊嘅飯都咁高要求，依家大快活一個下午茶餐都$3x 中午食個飯$4-5x就話貴

荃灣 尖咀好食又好坐wo

個燶叉飯乜撚野黎架
你就掰撚大你個屎眼俾人屌啦柒頭
依家係咪佢有四五十蚊野就唔撚講得貴野呀

而且你前面屌完人食家
後面又要人用食家式評論佢幾難食？
仲要一話唔抵就無限上綱五星級味覺
你出post之前有冇校過稿架

光榮成日有人排
龍門隨時入得
龍門早餐幾好食
午餐都okay

大快活係某個餐做特價先有4x，
正常食一個都起碼5x啦有啲飯本身仲冇跟嘢飲
睇得多連登真係會令人誤會而家出街食飯好撚平

蘇杭冰室。係未黃店就唔知。

大渣哥日日排隊，龍門水靜河飛，係咪要反省下

渣狗一樣咁難食 仲貴過龍門
但就逆市擴張

鬥黃又贏

push.

唔洗理貓抓膠呢條死左膠
渣狗班人玩批鬥就唔出聲，
屌鳩渣狗個班渣滓個陣就話唔好批鬥黃
啲人屌光榮廁所臘肉個陣又係縮入老母個閪

呢間openrice第一個食評就係叉燒滑蛋飯$54
龍門賣50仲平過佢喎
乜野叫中上環茶記都唔洗呢個價?

你都戇撚鳩
美心嗰種垃圾嘅程度 係運動之前已經唔撚食啦

其實黃店之中佢都算最出名最多人幫襯 反而一啲黃小店又經營到

早餐40 so rich

覺得40太貴可以等張生派飯俾你

呃左咁多仲要昆人投資，真係好仆街

幫親開澳門茶餐廳(黃) , 32蚊

岩岩先過左新年賣盤菜賣糕揾一筆，而家就話撐唔著

寧願比多4蚊食間 好食既。

講真佢生意算係好 一頭幾個月就告急
真係想知佢點營運

SORRY 想食黃店

以前去親紅磡龍門都覺得 ok 值果個價茶記質素
唔明大家比 3-40 蚊係想佢有幾好食....

龍門衰在經營不善

點解要降低自己要求去就

其實黃店拯救隊之後好食咗好多

個個月都急
同小時光一樣憑實力告急

翠華銀龍先叫難食

70蚊?你食2個餐呀ON99

每次有人話龍門難食 總有龍衛兵出嚟屌鳩人
一句茶餐廳質素係咁 就大撚曬
都唔知咩餐廳咁巴閉 唔俾人話難食

你覺得冇問題嘅 你咪食囉
唔通我俾佢伏左3次仲食呀？
返工咁辛苦 出糧嚟食d覺得難食嘅餐廳 我先冇咁m底

3-40 蚊? 笑左

汁柒左佢啦 難食到咁 幾黃都冇用

建議你攻擊番龍門算啦時代又抵又好食你拎美心嚟比食開垃圾？

你條撚樣都BLOCK得

話貴唔值果D連出街食飯都唔夠錢 體諒吓佢地啦

均真D時代貴龍門少少
但質素屌打

屋企同番工地方唔近
試過番工特登搭車去最近嗰間食過幾次
後尾執左先無得再食

食完嘅感覺就係茶記質素
好食就唔會
但未至於話難食同食唔落

有個翠字嗰間連鎖茶記(唔係專做支那生意嗰間)
就真係難食喇
未反送中前食佢個午餐
難食到
從此永不再食

其實佢QC好唔穩定, 所以你食到一次正常真係唔代表人地食到係正常

一係就5毛，一係就跟風又on9覺得黃一定要係米芝連級數咁好食先得

水門雞冇三日唔埋兩日就告急呀嘛
講真一直聽黃店告急都係小店就執個d（花果山）
係得龍門隔一排又走出黎告急，但新年d糕又多單到處理唔到俾人放上黎屌
究竟係賺得唔夠多定張生管理差成咁

佢個形象做到自己好好人、大慈善家咁，但一面又告急叫人接濟佢真係好矛盾

山係石頭海係水
你會日日大聲四圍同人講？

之前成日食龍門居早餐
個價錢抵食既
但次次個沙嗲牛都唔同味
執左之後去過荃灣食
不過不失 但價錢貴左

再俾多次啦, 荃灣果間OK

以前食過 真係基本茶記水準都無 搞飲食而啲野唔好食真係不如唔好搞喇

係有選擇之下唔會揀龍門已經整定左佢係會做唔掂

同樣價錢隔離又係黃店味道又好過龍門, 點解要幫襯龍門先

翠華都唔算難食既其實
水平同龍門差唔多 但仲貴過龍門
呢度咁多黃絲唔去屌翠華反而屌龍門?

唔關地點事, 係食物質素問題

汁左佢囉 屌佢老母
搵咁多仲未夠阿?

g持

我覺得幾好食喎，黑松露蛋真心唔錯

講事實又要spin到去極端

根本唔係黃藍問題, 藍店唔會食, 難食既黃店都係唔會食, 成件事咁簡單都係要spin到唔食龍門就要食藍店

$45做返個正常既常餐先啦, 我已經唔要求佢整個炒牛河咁高難度既野

成日都驚有人唱衰 ff俾五毛藍絲入侵
你間野黃店黎計出名到頭幾位 但都重要打告急牌
明顯係定位同質素問題
成班死撐話冇問題

香港人對茶記唔係完全冇要求 但食開係會成日幫趁
老細係要反醒下點解間茶記留唔到客

老實講 龍門係最冇資格出post叫告急搵人救

瓏門執左班渣家軍咪最開心比七十蚊食個碟頭飯就係咁支持，瓏門搞放題，送老人家免費飯，兩間野真係高下立見

佢岩岩開係龍門居 果陣時仲係細舖
個沙嗲牛係好食
但係裝修之後 個質素好似慢慢下降緊
到上年食過一次 已經去唔返當時個水準

唔算難食 但一定係唔抵食
唔叫好食又貴

龍門偏貴？
抵到咁都偏貴你根本都出唔到街食飯

想知常餐有幾唔正常
丁麵係我食過茶記當中落最多
塊多士又厚又脆
蛋同飲品都正常 仲想點?

唔係想講到超水準 但最少係街邊茶記水平啦
甚至大把差過佢
而家度度食常餐都要40~50 佢又唔係賣特別貴

頂著啊張老板

海安咖啡室
茶咖宅

佢而家都好靜下，但係嘢食真係唔係差，之前日日要排隊嗰陣仲未食過

龍門根本超抵食

住嗰頭冇龍門

但係星期六日一定揸車去食

幾草野食到好飽

大大份又滿足

但就日日見到啲連登仔又嫌貴又嫌難食

極度懷疑佢哋淨係聽過人哋講或者食過一次半次

就好似對家打手咁日日攻擊龍門

我代藍色經濟圈多L謝你班仆街

標準回覆：對藍店don't give a fuck

係中環開黃店賣緊$48, 人地排住隊去食, 仲要唔係淨係呢個set

我要求唔係好高啫, 龍門做到呢個level我俾$58都無問題, 問題係龍門做唔到

我都幾肯定係去親食米之連餐，keep到水準

翠華晚餐點止七十呀？龍門晚餐七十肯定有找啦

揸車去食

揸得車會唔會有更好既選擇

真 抵到爛先捱唔住

你食屎大㗎？

佢肯落d 心機搵返d 屋邨區一定生存到

同要開副brand 改多d名

太遠喇 如果觀塘有瓏門一定支持

食肉獸餐認真好抵屌
唔好執呀老細

依家d人屌你唔去龍門食

Haters: 派飯比老嘢，後生收70
然後新年派糕比有需要嘅人個陣又選擇性失憶

攞d垃圾仲要藍店黎比 依家係咪得藍店同龍門揀？

直接執柒左佢算啦，連登仔日尻日打撚哂飛機話d人移民走撚哂，仲撚有人去幫襯咩

其實係。。。之前見佢閂龍門居鋪都幾失望，話哂係第一間，仲要次次有新野出都係市區舖先有

其實我要求一向都好低
但係我覺得佢嘅質素更加低

份量係大份嘅
未到就真係普通人都煮得好食過佢
都唔緊要最慘係啲嘢完全唔夠熱

D鋪成日比人爆格都可以唔改善

同其他黃店茶記野食比差咗少少
開得太多分店啦

一開波唔係擴張得咁快 做穩住腳 都唔會有咁大問題呀嘩

做開善堂掛

人地食開屎，冇辦法

憑實力告急

佢個management好有問題

食物質素同衛生問題係死因, 黃店入面龍門係數一數二差果間, 每次一話唔食龍門就叫人去食藍店, 問題係我餐餐都係食黃店, 講到黃店只係得龍門咁, 明明有更多更好既選擇

觀塘以前有3間瓏門

之後比富臨門下既金龍頂左黎做

龍衛兵係咁架喇
再唔係就屌你 叫你去食藍店

明明大把黃店好食 佢地又呀叻上身

想知邊間

未分黃藍之前，同區茶餐廳食紅磡冰室食金源食檀香山食執埋嘅文記冰室都未數到龍門喎

蛇竇茶記

友利冰室 x 勿當奴

亞玉冰室

其實好多黃店茶記, 價錢大家都係咁上下, 點解我要食龍門

有咁難食咩
我覺得好咗好多喎

3間都好遠

去到69+3一個LUNCH其實真係貴

中環叫茶咖宅, 西營盤叫茶咖里

$50-$60一個set, 星期日假日唔開, 平日lunch通常要排隊

你要邊區呀

九東觀塘嗰頭就最好

燒生囉 九龍灣

傻嘅都知閪杰想cap水
仲有人幫佢打飛機先好笑

一早話佢好撚仆街，無人信

觀塘茶記通常去光榮

仲有間係駱駝漆叫鰹烏冬, 正撚到hihi, 但係呢棟野成日要排隊唔多想上去

食台灣野就有六両三同小時光

最弊佢係閪人

今年d糕先差，不如佢咪搞咁多嘢好過。
蘿蔔糕，一煎就散晒，上年唔係咁。
芋頭糕，酸嘅
馬蹄糕，臭嘅
紅棗，sorry訂咗都無份拎，唔知今年點樣。
黃金糕，算同上年一樣。

搵到觀塘有間叫珠記冰室, 但係食評普通, 個人就唔太推薦, 如果你唔想食光榮又想食黃茶記可以諗諗既

早幾年仲擴得快呀
剩係官塘都三間

食嚟食去都係燒山

唔講屎坑榮
小時光俾狗都唔食

佢啲奶茶好好飲

鰹烏冬食過，應該話駱駝漆大把份都食勻

澳門茶餐廳囉
官塘就珠記（有碗話碗介紹過）

食無表過態嗰d

澳門茶餐廳好似喺上環食過普通

澳門茶餐廳係港澳碼頭果間摺左啦

心水清

唔係同一間

話難食/貴嗰啲人都唔知有冇食過
成班人云亦云

早餐ok

油尖旺食個飯都60-80蚊中環地區分分鐘100蚊

呢兩日去銅鑼灣間野食過，人流明顯少左好多，隔離麵尊一直都有人龍，證明立場以外，食物質素都好緊要，呢啲唔使宣之於口，人地食落就知

閪杰退出咗黃圈，食龍門=食藍店

冇辦法幫佢講好說話，個個都唔同feel
但我自己食幾次嘅感覺都係好嘅

幾中意食佢個雪菜肉絲

今朝食左，早餐好撚正

中環區你去返donki後面果使好多都係$60-$70左右

100蚊食個lunch

酸同臭點解你唔報食環
吹水吹到咁盡

自己抵死啦 係咁開分店
不斷擴張業務 依家叫人養你
痴撚線

報食環又話人點解唔私底下同老細講

份人閪呀嘛
搵唔夠仲屌鳩啲人唔幫襯，笑死

中環有平野有三一餃子, 築地日本料理

留名睇有人又話難食, 唔係茶記乜乜乜

有心還有心
D野食水準咁唔穩定

點幫

紅磡果間。 好似我求佢落單咁

之前有個長毛。 唱大熱咁落單

DLLM

中環整體係貴，100蚊以內好多選擇。
但你要搵 50蚊左近既都好易搵，中環中心後面都一大堆呢個價位。

唔洗煩呀麻 又信得過
當課金睇佢9UP片
笑到傻

夜晚有club house鳩up

班友都係收錢幫佢水d on9去食姐

通常都有班"講"去支持下

On9 45蚊常餐可以點唔正常呀 屋企自己都煮到嘢嘢
你想d麵al dente定點呀精神病 對上幾時食呀 圖呢

咁多人食點會捱唔住

三一ok ge 但男仔會唔飽

唉人地後生努力老左等死

自己邊有時間 唔洗搵食溫書咩

D片都要2倍先跟得切

仲邊有時間CLUBHOUSE呀大佬

家務唔洗做咩

唔知蕭生有冇工人

想班打手貼錢打工咩

打人就多 次次經過都冇咩人食
反而時代就真係多人食
唔洗打手都多人支持

兩間都比狗食

個麵咸過隻狗 個西炒飯無配料咁濟

我所認知既茶記一般係呢個 level
點會係降低？

人有味覺識享受，班打手真係以為打飛機就有人去，勁on9

未分之前唔係住紅磡
住左之後都未食過你講果 d
都係o係果條街行黎行去餐牌啱就入
呢個價呢個量又唔係做得差

不過已搬

執咗去啦都係渣哥好

tvb就真係好享受喇成成
人中之龍 識嘆識食 跟你就無錯

慶祝黃店執笠

未分黃藍之前紅磡冰室爆到仆街,龍門日日無客

紅磡而家都爆嫁

見到你係度食都唔想入啦

退出黃圈又要撐佢黃店，邊有咁著數
投資有賺有蝕，冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

thanks

佢咁撚勁就唔使精算都撈唔掂啦

如果覺得我吹水，隨便。
我應該算係全連登其中一個點都唔會屈佢嘅人

依個問題都多人同佢講，好老實，我又唔係想要返佢張現金券，又唔係想佢死。
點解要報食環？

攪事渣哥點好？

龍門好撚好食喎，唔明點解有人話難食

自己去人超買料煮囉

燒山好嘢嚟

尖沙咀鋪成日去都爆哂人 不過政府就係要玩焦土 除左中資都無得留低 你頂到幾耐咪頂囉 遲早都係中資換血

Sad but true

10/10

開太多 食物水準又唔係高質過人

渣哥都話好食
ching味覺係咪出左問題

希望你全家身體健康

真心咩，佢而家係聲勢最勁既黃店，都做唔住?

渣哥一定係難食個邊 仲要貴

兩邊都咁難食，好過龍門囉

又會自己沖出嚟

點解依加午餐加到去七十蚊

其實係咪真係咁難食
1月食過，覺得同茶記冇分別

老老豆豆
蝕緊錢就唔好搞派飯嗰啲啦

早執早著啦, 香港玩撚完架喇

上次食，正正常常，份量多

去支持下啦

渣哥先係
有100毛 黃宗堯賣廣告 頂死龍門

唔係住佢啲鋪附近都盡量誇區去支持， 不過佢都係頂唔住就要諗下後路， 相信肯做嘅人都已經做盡

龍粉三部曲

1. 七十蚊 正常茶記價啦

2. 你以為30蚊 你係咪住深水埗?

3. 咁正常茶記野 你想有幾好食呀屌老母

自己做唔住怪人賣廣告

諗起個黃金糕咁好食早知買晒黃金糕算
蘿蔔同芋頭真係麻麻

五毛嚟

同意 銀龍同食屎冇分別

早餐沙嗲牛超正喎

唔知點解d野唔係好岩食
唔會特登想去食
食過3.4次都係純粹好奇佢係咪真係好食左

咁做梗係死啦
朝早叫救命
下午就派飯比廢老
夜晚就比人偷錢

12月叫人公投年糕盒款
2月走去買 可以係冇盒
上番連登先知要問先有，最搞笑唔睇番連登都唔記得原來係有盒，再搞笑啲就係醒起自己有投過

洗咁多錢請連登打手梗係蝕錢

你點知的

老實講 如果再平d就好

太貴了
開餐 都ok

香港冇龍門=冇黃店？

個問題未就係佢根本唔好食又唔特別抵。

我唔知你住邊個位，不過幾年前紅磡店開個陣，本身蕪湖街兩邊都係舊區，佢個價錢根本唔算抵。傳統茶餐廳金源、龍山又抵食又大份過佢，想食常餐午餐又唔會夠紅冰鬥。連早佢開兩年嘅永勝都因為開埋凌晨出名過佢。

唔係之後分黃藍，佢又衝入poly話煮飯，根本呢區就無乜人會特別講起佢。

分黃藍之後先留意到龍門，唔計另外幾間，淨係紅磡我都特登去食三次，三次都係好似直接放鹽入口咁款。屌你紅磡龍門當年難食到屎咁係區內共識黎，無人會駁架喎。

唔係分黃藍，佢一早連租都交唔起啦，你同我吹到佢一般水準？紅磡而家美食沙漠到要推介佢咩？不如你講吓唔連政治因素，佢有咩理由可以開喺紅磡唔死？

芋頭糕很咸 紅棗糕冇味

40蚊早餐都唔撚得啦清，午餐成70蚊呀

會員編號：60434
會員名稱：黑警冷血林鄭殺港
註冊日期：2016年12月8日

【5毛】
事蹟：大量分化留言整合：請問黑警冷血林鄭殺港(狗隻#60434)你屙尿嗰陣起左腳定右腳? - 分享自 LIHKG 討論區
詳細來源：

黃店70蚊算平啦
一半錢要助養手足

聲勢最勁係咪指lihkg最多吹奏post既黃店?

講到咁白，點駁呀

連登 五毛黨名冊
花名 會員號碼
P牌垃圾仔 304856
李斯特鐘 131157
牛奶糖一號 60307
草野正宗 105924
鷺 235174
屌你老母龍門 10905
星塵被我照耀 212509
我中三㗎 350350
BBC2019 244809
我（之前的）老公呢 44028
佐天 64073
dailuklan 263485
孫中山 13503
車文杜 11097
香港屬英台 346744
FDApoopoo 58941
誠實香港市民 237459
千人斬 8873
食得未啊 268516
無里頭獅 334717
但有消息人士 130079
唔好同我 TalkShit 372210
搬石頭張六常 36383
DAzil 156090
變泰仔 209890
狗眼看人妻 30084
軻浩然 8244
派膠派到手軟 23649
PrestonBurke 130626
飛天意麵神 69221
不Gay的瘋 150100
大江大海 343189
刘祖迪（國難財演） 191271
感官真奇妙 189046
手Joke牌安全套 244805
円舞 32586
碧根喇嘛 15135
有煙無火 245484
我要變巨J 380132
嘩好大鑊 171506
白白馬住田 114721
多喝奶有害無益 7534
加乘哥 115096
王陽明先生 277816
恆屍 26770
大艾詩嬅 56274
愛爾蘭共和軍 50931
你都岸鳩 118312
無尾Bear 292292
王雨心 327767
當NoTrump 30293
老夫子母奶 7814
駐連登國安人員 4526
母看沸鹽 88743
係！各位網友 228143
連下四城 219007
韓林兒 24730
想得太遠 100680
52歲（破產） 30788
阿記神鋒 58387
申請 150912
dULTuAnD 346660
咪撚戇鳩啦 52215
股不是估 121126
金大喜 222907
神奇小子 11121
七日一次郎 172349
羊咩1234bb 34714
椰子是無辜的 2429
茄汁豬扒飯 289946
薑汁炒芥蘭 35221
北千手卓一夫 53673
BMW司機 289708
希魔 78143
哇屌 8014
勝海舟 167928
回憶小子 149494
TommyWiseau 160051
RoyBatty 157092
牙彪 259777
我不是她 146030
上斜唔夠力 23194
金思行 20816
power_off 1886
Sky_Croc 20867
講真話的人 31765
大雞樂（熱狗區議員黃兆健） 73381
幸福繽州 391559
你知道得太多了 155431
很想遇返你 214644
Sead_Hajrovic 153600
Alfonzo_McKinnie 29784
萊斯仔 34178
醫觀琴秀 7721
老鳳 48234
我唔賣比你 114275
誰家柒頭無閪摸 26752
黃禮志老公 266467
波台唔係台 41658
膠智的kai龍 66324
英梓傑是小偷 33336
勇武 bro (已退場） 334957
狗鐵從業員 32051
蕉到用到方恨小 24688
瀧野由美仔（陳雲隻狗） 241151
淫賤冬瓜盅 375068
我愛張如城 98172
林奠月娥 133534
賤大媽（隔夜） 78349
小豆了了 53149
小江（狗官） 22692
你知道得太多了 155431
鼴 242537
DY/DX 196222
今朝冇酒 105798
紅白藍BB 123774
滅世港豬 380231
DKDN 38572
茉莉花園 28114
萬惡窮為首 183758
龐偉承 14718
伊勢新九郎盛時 61660
JJ55699 22054
記得初衷不放手 361751
英德納雄耐爾 165028
ゆらゆら帝国 25059
李典 161311
Paper撚 170229
魔雷基 108269
靚絕炮台山 218082
蜜絲佛陀 23061
求其男 31952
媽咪面二世 29994
漬者自漬 60527
火火哥 268230
踏J尋梅 354974
話之你咩 238370
屎路比 25240
笨大 94516
貓爪膠 304306
烏托邦老鼠 49004
不配落西 146556
Mr. 47643
吹鳩脹 288656
剎那.F.塞爾 45003
廢b (B2B腳軟) 23988
伙頭墳洲 （燒山員工） 251696
權恩彬男朋友 7903
SummerRain 16086
落馬洲C朗 48379
我愛中間淳太 11291
Sky_Croc 20867
聯福道男神 108201
NiggerSlayer1488 69753
胸中服務員（Telegram 上都係五毛） 219635
指上談兵 241832
ClaireXLeon 155781
奶滋別黑 (啤梨、林匡正兩件人渣嘅戶口） 10454
小林誠司 325346
豬媛（港獨） 80546
寧我負天下人 344173
Outliers 71237
北海道 3.6 201464

好大吓喎 我食唔晒

之後有個post係話個盒d字印錯左
唔知倒轉左定點
真係特別多奇怪野

係咪好淺色
一d都唔深啡

其實點解要開哂係D 旺區當眼位
好似楚撚記開係土瓜灣呢D 交通咁唔方便既位
都一樣要排隊先有位

係黃係好食 自然位置偏僻D 都有人去食又唔洗捱貴租 唔好咩?

試咗，今日開始我唔使再戴口罩了

咁本身閪杰諗住做支那人條水

叫告急 再成堆人係到吹奏
個個post都1000like 受害post就係咪都鬧樓主渣家軍先
之後自然就有人去食
蠢人至要開源節流 笨人至要量入為出

畀咗黃金冰室接手

Agger 成日做埋啲on9 決定

開咗學 唔得閑

唔通閪杰無出糧餵狗

蝻亞狗教人食中餐

前面條女more

揾到錢 : 龍門冰室宣布退出黃色經濟圈
揾唔到錢 : 龍門冰室告緊 求各位真。香港人救一救

同路人? condom乍

繼續沉默的大多數

我就唔信你一間藍店都唔食

講事實就係普遍藍店好食d
咁你想點？
搵唔到好食黃店食咩？
寧願食中立都唔幫襯下無咁好食既黃店？
多謝你wor

寧願食屎都要支持同路人
你地咁自私根本就係藍絲

骨牌效應

有改善要撐

摺撚九佢係屋企坐返一年諗下點解要收皮啦，又貴又難食啊屌你老母

岩啊，我食都係大快，你走快d，屈毛撚出黎啦

個栗米湯比個湯包你自己開，d野都係叮熱